訓咗幾個月，想問今個星期日係咪會打10號風球

按照現時山竹的移動路徑，下周日(16日)天氣會明顯轉壞，發出8號信號的機會是相當高，至於會否發出9號或10號信號，要視乎山竹明日的移動路徑會否受影響，現不會排除任何可能。

啱啱睇新聞，見到有個超強颱風叫山竹，會今個星期日即係16號打正香港，想問今個星期日係咪會掛10號風球

放心，樓主唔會打風
你可以繼續瞓返覺

樓主係咪以為自己好幽默

見咁少人睬你 我嚟應下你啦

係，記得星期六晚係公司紮定營先

係
第2日地鐵瀨屎 仲有個鬼佬比人影

樓主仆街死